[有圖]我應該點安慰佢？

頭先見到天花板有條四腳蛇 望左一陣
見佢狗衝第到 原來又有第條四腳蛇出現
點知第條四腳蛇走都走唔切
原本個條返返黎 依家仲匿埋係光管
我應該點安慰佢？

1999

我明明每粒字都識，
但就係唔明樓豬講乜春野。

Sorry囉

樓豬小學畢業未？

I go to school by bus

我明你講咩！

你條光管生晒銹，等陣整到佢破傷風呀

正解

佢好似知我講緊佢
行左去我頭頂

屌你，點解你會明

好cute 食到佢地肥肥白白

訓教入你個口到搵食

係咪可能我都有語癌呀？

翻譯：
頭先見天花板度有條四腳蛇，我戇尻尻望咗佢一陣
點知突然見條死嘢向前狗衝，原來嗰個位有另一條四腳蛇，佢想走埋去人地度
點知另一條四腳蛇嚇到走都走唔切，結果條死嘢就死晒狗咁走返嚟，仲柄埋喺條光管度
我呢個死毒撚完全感同身受，感覺到佢嗰種落寞同心傷，完。

另一條仲肥
應該女仔黎

巴打字字鏗鏘
Sorry 1999

真心勁